肺炎=醫療界最大談判籌碼？

其實而家肺炎殺到，醫療專業人員如果發起大罷都，我諗政府真係會嚇到少忽肉。

先唔提是否有違醫德，如果真係有確診個案，醫生護士真係決定成個城市嘅存亡。拒絕大陸人來港就醫，停止自由行，停止武漢來往航班

自己香港自己救

會先算
個個都跟大隊

唔覺政府會理，最多出多幾篇新聞稿玩道德綁架

自己睇返03年沙士 就知佢地唔會 佢地比人道德綁架哂

最最最最最重要既係高層根本唔會理佢地 佢地又唔會夠膽自發罷工

港共表示要紅唔要專，恨不得同敵國講，有病黎香港醫，冇醫生就用支那醫生